有無人有睇viutv 細路玩大左

睇左一集幾好睇
仲諗住上黎追下post
竟然有無人開post睇

有無人睇??
好憎果個咩熙熙
乜柒都喊.又唔幫手
第一集因為窮無得買野就喊.
一撚定係港孩

你係咪眼花

睇唔到

自膠